# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-10-26 19:47+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: flows.py:14
msgid "Start an OrderIt complete project process"
msgstr "开始开通一个完整的业务平台"

#: models.py:37
msgid "Owner"
msgstr "拥有者"

#: models.py:38 models.py:41 models.py:52 models.py:81
msgid "Project"
msgstr "业务平台"

#: models.py:53
msgid "Is Active"
msgstr "处于活动状态？"

#: models.py:55
msgid "VM order is amended?"
msgstr "虚机订单被修改？"

#: models.py:56
msgid "VM order waiting for review?"
msgstr "虚机订单等待审阅？"

#: models.py:57
msgid "VM order verified"
msgstr "虚机订单已被验证"

#: models.py:58
msgid "VM order confirmed"
msgstr "虚机订单已被确认"

#: models.py:59
msgid "VM order deployed"
msgstr "虚机订单已部署"

#: models.py:60
msgid "VM software installed"
msgstr "虚机软件已安装"

#: models.py:62
msgid "Security fixed"
msgstr "安全问题已解决"

#: models.py:63
msgid "Security clear status confirmed"
msgstr "安全状态已确认"

#: models.py:65
msgid "External IP"
msgstr "外部IP"

#: models.py:66
msgid "External IP confirmed"
msgstr "外部IP已确定"

#: models.py:67
msgid "External IP deployed"
msgstr "外部IP已部署"

#: models.py:73 models.py:82 models.py:100
msgid "Order"
msgstr "订单"

#: models.py:83
msgid "VM Name"
msgstr "虚机名称"

#: models.py:84
msgid "VM CPU #sockets"
msgstr "虚机CPU插槽数"

#: models.py:85
msgid "VM CPU #cores per #socket"
msgstr "虚机CPU每插槽的核数"

#: models.py:86
msgid "VM memory(GB)"
msgstr "虚机内存（GB）"

#: models.py:87
msgid "VM disks"
msgstr "虚机磁盘"

#: models.py:88
msgid "VM NICs"
msgstr "虚机网卡"

#: models.py:92
#, fuzzy
#| msgid "Order"
msgid "VM Order"
msgstr "虚机订单"

#: models.py:118
msgid "OrderIt Complete Project Process"
msgstr "完整的业务平台创建部署工作流"

#: views.py:23
msgid "Project Name"
msgstr "业务平台名称"
